ram超唔到頻

ram 用 g.skill 8gb 3000cl16
d.o.c.p上2933
dram電壓1.35v
推出bios之後開唔到機直接自動熄機
自動熄咗三次之後就話overclocking failed

咩spec

底板係 a320m-k

以前唔識超頻買咗呢塊
依家好撚後悔

望下

唔該曬巴打先